\documentclass[10.5pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{tabularx}

\definecolor{teal}{HTML}{0D9488}
\definecolor{purple}{HTML}{55198B}
\definecolor{muted}{HTML}{6B7280}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{2.5pt}
\pagestyle{empty}
\titleformat{\section}{\bfseries\color{purple}\uppercase}{}{0pt}{}[\titlerule]
\titlespacing*{\section}{0pt}{7pt}{5pt}

\newcommand{\role}[4]{%
  \textbf{#1} \hfill {\color{muted}\small #2}\\[-2pt]
  {\color{teal}\textit{#3}}\\[-2pt]
  \begin{itemize}[leftmargin=12pt, nosep, topsep=2pt]
    #4
  \end{itemize}
  \vspace{4pt}
}

\begin{document}

\begin{tabularx}{\textwidth}{@{}X r@{}}
  {\LARGE\bfseries\color{purple} Hamza Simou} &
  \begin{minipage}[t]{0.42\textwidth}\raggedleft\small
    Marrakech, Maroc\\
    \href{mailto:hamza.2simou@gmail.com}{hamza.2simou@gmail.com}\\
    +212 616 161 578\\
    \href{https://github.com/Hamza-spc}{github.com/Hamza-spc}\\
    \href{https://www.linkedin.com/in/hamza-simou-88977a25b/}{linkedin.com/in/hamza-simou}
  \end{minipage}
\end{tabularx}

\vspace{2pt}
{\color{teal}\textbf{Étudiant Ingénieur Logiciel}} \textbar{} Backend \textbar{} DevOps \textbar{} CI/CD

\vspace{4pt}
\small Étudiant en dernière année à l'EMSI Marrakech. \textbf{Actuellement à la recherche d'un stage PFE pour 2027} afin de contribuer à des projets ambitieux en backend, DevOps et full-stack.

\section{Expérience}
\role{Stagiaire Ingénieur Logiciel — Full-Stack \& Odoo ERP}{Juin — Sep 2026}{AMANUS, Marrakech · Sur site}{
  \item KickPro : Spring Boot 3 (127+ endpoints), Flutter, Kafka, Gemini AI, AWS.
  \item Module Odoo 17 restaurant (Ventes, Stock, Achats).
  \item CI/CD avec Docker Compose et GitHub Actions.
}
\role{Stagiaire Ingénieur Logiciel}{Juil. — Août 2025}{Sofitel Marrakech — Département IT · Sur site}{
  \item Application Lost \& Found : React, Node.js/Express, MongoDB.
  \item Performance API +30\% (cache), JWT RBAC et Nginx.
}
\role{Stagiaire Développeur Logiciel}{Juil. — Août 2024}{Eureka Digital, Marrakech · Sur site}{
  \item APIs REST Python et Laravel en Agile.
  \item Conception et optimisation de bases de données.
}

\section{Projets}
\role{KickPro — Plateforme IA Talents Football}{2026}{Spring Boot, Flutter, Kafka, Gemini AI}{
  \item Plateforme full-stack reliant les joueurs aux scouts ; déploiement production AWS (EC2 + RDS).
}
\role{Parkingo — Parking Intelligent}{2026}{\textbf{1er Prix EMSIstes INNOV'26}}{
  \item API Spring Boot, Flutter, Next.js, IA Gemini, WebRTC, carte 3D.
}
\role{Archlytics — Analyse d'Architecture Java}{2026}{CLI + GitHub Action}{
  \item Graphes de dépendances, violations, scores, analyse de PR.
}

\section{Formation}
\textbf{Diplôme d'Ingénieur d'État — Développement Digital \& SI} \hfill {\color{muted}\small 2022 — 2027}\\
{\color{teal}EMSI Marrakech (Bac+5)}

\section{Compétences}
\small
\textbf{Langages :} Java, Python, JS/TS, C/C++, C\#, PHP \textbar{}
\textbf{Backend :} Spring Boot, Node.js, FastAPI \textbar{}
\textbf{DevOps :} Docker, AWS, GitHub Actions\\
\textbf{Concepts \& Outils :} Git, Agile/Scrum, Microservices, UML, API REST, POO, Design Patterns

\section{Certifications}
\small
\begin{itemize}[leftmargin=10pt, nosep, topsep=0pt]
  \item IELTS C1
  \item Google — Agile Project Management
  \item Duke University — Machine Learning
  \item IBM — Cloud Computing
  \item HKUST — Software Design \& PM
  \item EPFL — POO (C++)
  \item Cisco — Networking Basics
  \item +10 certifications supplémentaires
\end{itemize}

\section{Langues}
\small Arabe (maternelle), Anglais (C1 IELTS), Français (professionnel)

\end{document}
